
                      Sinceramente, una basura de película. Tenía buena pinta en el anuncio, pero es aburrida y se hace larguísima, aparte de que no es otra película más de exorcismos como cualquier otra. Salvo porque esta es malísima y las hay que le dan 1000 vueltas.
Con poco dinamismo. Cuando empieza a ser un poco más entretenida, en 10 minutos acaba la película. ¿Y el final? Qué decir, simplemente parece que al director se le acabase la cinta y dijese ¡pues aquí cortamos!
        
            